拜登一碌撚敗盡民主黨優勢; 劉亦菲都同小拜登有路?| 匪類幾分鐘監察

#拜登 #亨特 #Hunter

拜登一碌撚敗盡民主黨優勢;
劉亦菲都同小拜登有路?|
匪類幾分鐘監察
20年10月27日

香港花生
215K subscribers

#拜登 #亨特#Hunter#劉亦菲

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

拜登一碌撚敗盡民主黨優勢: (00:00:00)
花生台繼續積極幫手足懇請支持: (00:06:15)
劉亦菲都同小拜登有路?: (00:09:10)
侵侵可能險勝但絕難大勝: (00:12:27)
疫情與警暴原可令民主黨變天: (00:20:08)